幫手睇下呢個位可唔可以右轉？

想問上面個位可唔可以右轉？無不可右轉牌，不過地下又雙白線

另外呢個位都想知可唔可右轉？又係無不可右轉牌，不過地下雙白線

香港道路規則 - 冷智識 - 雙白線可右轉

一直以黎，好多人都以為雙白線不準右轉，甚至乎比差佬抄過牌。
其實雙白線係可以右轉。但不準掉頭。

駕駛人士可越過雙白綫向右轉入／轉出道路或樓宇

例如停車場出入口，對開是雙白線，同樣是可轉右駛入或駛出。

資料來源： 運輸署網頁

毅進仔

其實都唔算冷知識
除非有不準轉右牌
否則轉右係無問題既

可以右轉
佢無不準右轉就可以轉

你當個情況就好似你要入啲屋苑又或者停車場咁，打燈照轉

呢個位點睇？

u turn就唔得
無指明既話轉右或入停車場／大廈／路口就可以

其實都唔係冷知識
本黃書有寫
係啲on9自己個牌唔知點樣呃返嚟

樓主不如交返個牌出黎啦

對面無不准 就轉得

如果再斜d 可能當你逆線

如果有藍底指住左個只准左轉牌就唔轉得右，唔係就轉得，自己去睇下有冇

我理解都係無不准牌同埋地下無指明轉向就應該轉得，不過上網睇有啲人又話隔左2條行車線就唔轉得

呢個我都想知
見過人地轉 但自己唔會轉
通常2條行車都比較多車
等得耐又驚塞住後邊

隔兩條線OK

WOO! 長智識, 我渣左幾年車, 都唔敢轉 以為一條先得 (我認我懶冇做功課)

可以轉架
但有d不准右轉果d就唔得，例如會展轉出黎果度
成日有黑驚捉

咁呢個位可唔可以直去?

你覺得呢？

青衣涌美路呢個位都有啲尷尬
地下條線係左轉，不過成日見到啲車右轉
佢又無牌寫不准右轉

銅鑼灣海旁加德士油站
入完油出嚟 cut 三線告士打道直插百德新街

咁調反轉薄扶林道右轉上斜路又得唔得

見到呢個位就嬲，元朗合益街市，入咗去十世都出唔翻嚟

呢個位我理解係唔得